有冇人入嚟解答下 （食物題）

筷子對上嗰舊嘢係乜嘢嚟 食雞次次都鍾意食

係咪雞潤？

雞撚

有冇認真解答😂😂